香港警察個TG Group係咪俾人hack咗

咩事先得㗎

圖呢

做咩？

人地都冇開tg channel

講完？

Hello moto

你點知的

即係點

Ban 定 Hack??

操你娘懂不懂規矩

你點知的？